呢掛冇貼Blackpink，相信大家都好失望.......

相信大家咁耐都冇見到牙珍同牙秀會好失望
所以而家貼返夠本

又黑

真blink

blink

好撚過貼祝豬丹啦

街市咪有囉
雞咋嘛

十淡屎先一淡砂糖

冇得咁比
祝祝係可愛型

請支持祝祝

講咩呀?
邊個係砂糖?
邊個係屎呀?

g持出道前天然美美的lisa

搞事？

發覺rose仲隱形過彩瑛

都係咁靚

係人細個都有樣衰相啦

貼還貼，咪撚貼玫瑰

y？